以艾榮為首組成nba反復工聯盟，直到種族歧視解決為止

以後唔洗開

榮叔好波！（其實佢自己今季報銷本身都打唔到

想提早退休

呢班黑鬼懶過鬼

種族歧視永遠都唔會消除
即係永遠都唔復工
但係仲出緊糧畀佢哋

呢鋪精彩

咁可以直接退休
想人地唔歧視你就係要融入人地社會
而唔係咬失業援助金 / 走去打劫

事實上班犯罪比例黑人真係高好多, 咁呢班人想點?
你班NBA球星有冇做過d乜去幫班黑人,特別係下一代?
唔係直接比錢呢d 19野
而係迫佢地去讀書, 做下義工呢d?
唔好郁d就拎支槍出黎打劫

如果無糧出，應該即刻復工
或者會轉做批鬥班主

明明係警暴 又spin去種族歧視
力架真係好撚麻煩

榮叔又大約又波鞋約 打唔打都大把錢
但好多平價球員冇波打冇糧出嫁

Game of zone 神預言

nba 已經係黑人玩哂 艾榮都好意思出黎咁講

黑人犯罪率有好多原因例如 警察對黑人既stereotype影響到佢地既discretion 拉黑人既機會又大咗 黑人既social and economic disadvantage一直都係到 俾多100年都唔會解決到同埋任何社會都應該係Equality而唔係Equity
黑人真係一個好麻煩既問題

榮叔, 佢傷咗梗係話唔打
不過佢至少冇雙重標準, 之前香港問題都有發聲, 唔似占屎咁笠晒水

Sportsyeah 報道

勒邦占士（LeBron James）和中共官方聲言應處分發帖支持香港反修例抗爭的火箭總經理莫雷（Daryl Morey），卻照樣有人選擇唱反調。效力布魯克林籃網的卡爾艾榮（Kyrie Irving）表達他對港人的支持。艾榮在日前出席對多倫多速龍的季前熱身賽時，表示為個人信念發聲是天職。

雖然籃網班主蔡崇信公開譴責莫雷的言論，是鼓吹分裂中國、支持港獨，但艾榮照樣不理，說：「作為一個人，我們應該堅守自己的信念。我知道香港、中國之間正處理一些問題。即便在美國，有色人種日日都遭受壓迫，仍有不少人為自由付出，這也我聯想到香港的情況。作為身處美國的黑人，去談及這些問題時會發現當中有共通處，特別因為這些事都是影響自由以及世界和平。」

ESPN更指，艾榮在上海出席NBA主席阿當蕭華（Adam Silver）召開的湖人、籃網球員會議時，表達四個主張：內在的平靜、自由、平等，以及世界和平，一旦事態的發展與上述主張有矛盾的話，他必定發聲。艾榮更謂，如果兩隊比賽的同時要為莫雷事件善後，不打也罷。

依方面Lbj反而真係有做野
又開學校，又同大學合作提供免費學位

最勁既係佢唔係齋比錢，而係嘗試用合作互惠既方法，令佢既計劃有可持續性，可以keep住run落去

James 2024

MVP有冇淨係頒畀白人唔畀黑人？

又吹奏占屎係慈善球皇真係得啖笑
到底"開學校"呢樣野呃咗幾多人信

要求每隊頭5人工 美藉黑人白人要各2 歐/亞要1
唔係既話玩玩具根本歧視白人
榮叔為白人發聲

奶共占今年冇得打
下年可以退休專心賺人民幣

要求好像荷里活電影咁
每隊正選至少一名白人

支持，占士都可以專心關注黑人權益

戇撚鳩

黑人連nba都無得打
更加無得出頭

nba好明顯歧視亞洲人同白人啦，你黑人嘈乜？

送晒啲黑人返非洲算啦